Vervolgens na een langere termijn van de meest ontwapenende streelt en fond accenten van murmelden liefde, liepen we onze derde cursus, met meer verlaten-tunnel uit onze heerlijke sensaties, langzamer en snellere bewegingen en pauzes tussen-waarin mijn prachtige governess begon te ontwikkelen een kunst waar ze kort werd zelfs superieur aan de meer ervaren Mevr Benson, die hadden zo gezellig begonnen me in love's mysteries.
Er was een eigenaardige charmant en ontwapenend zachtheid in de wijze van Miss Evelyn meest winnende en meest verfijnde aantrekkelijk.
Het was blijkt zelfs in haar wijze van afhandeling mijn prik; zonder beet te pakken, haar hand verschenen over het nauwelijks aan te raken, maar zo spannend dat na een aantal ontmoetingen, ze kon verhogen door haar aanraken.
Onze derde ontmoeting duurde nogal een half uurtje en we zonk in de dood-achtige luxe van kwijting, onze hele ziel leek te stralen met het schitterende distillatie van ons nageslacht.
We hadden al lang voordat de herwonnen onze zintuigen.
Ik was nog steeds engulphed in haar heerlijke spuitkutje, maar ze smeekte me om haar van mijn gewicht.
We rose, ze schudde haar onderrokken en hielpen me om mijn broek.
Vervolgens heb ik neerzat en nam haar op mijn knie.
Onze lippen elkaar ontmoet in een wederzijdse warme kus van genoegdoening passie.
Ze bedankte me voor de geneugten van het paradijs ik had haar-en voor mijn keuze bij de aanschaf van een excuus voor onze bijeenkomst.
Zij erkenden dat ze was zo ongeduldig als ikzelf, maar was verplicht om alle voorzorgsmaatregelen tegen verhoging van de miniemste verdenking in het huis.
"Je moet altijd onthouden, my darling boy, dat voor mij discovery zou mijn ondergang ooit.
Ik zet alles op het spel om over u, mijn geliefde jongen, ik zou weinig voor detectie, zou het niet ook afzonderlijk ons voor altijd.
Dat idee, mijn kinderjaren Charlie is ondraaglijk, ik kan niet meer bestaan zonder jou."
Hier gooide ze haar armen rond mijn nek en burst in tranen.
Ik heb het al gehad over de invloed van scheuren in mijn weerspannige lidstaten die, terwijl ik troostend en belooft eeuwige bevestiging aan mijn geliefde maîtresse burst uit haar obligaties en onderscheidde zich in al zijn glorie.
Ik nam haar zachte en mooie kleine hand en legde hem op.
Zij grepen hem stevig en kijken, terwijl lachend met haar tranen, zei- "Mijn Charlie, wat een groot ding is.
Ik vraag mij af hoe het ooit zou kunnen krijgen in mij, zonder killing me."
"u straks," zei ik, en veranderende plaatsen ik haar neer, tilde haar onderrokken en was in haar.
